林鄭PR尋晚極高章, 提高警覺

抽9 成9都係黃出黎講, 再加直播,
你覺得佢中伏? 自我感覺良好?

你點解以為佢會想多D藍屍上鏡?
俾佢大半藍又點? 8 成又點?
愈多藍屍上鏡, 黃絲只會愈火.
扯火點算? 十一上街囉

依家愈多黃絲上鏡, 等班和理非覺得己經出左聲,
自我感覺良好, 想點? 等你啖氣落左十一唔上街呀.

認清高章PR, 十一見!

本身想話講夠林鄭對話
但見你提返十一
幫你推下啦

我有睇 live, 唔個有消過氣

黃絲唔係傻
唔係講兩句就可以收貨

五大訴求 缺一不可呀

個show 表面表演還好， 但都係廢話

跟本9up 冇任何回應

十一見

重點傻林奠冇回應過任何野

條柒婆講野同平時記者會有咩分別，今次係現場多左少少觀眾

老實 吳景俊做得唔錯

究竟係你傻定係你當d黃絲係傻

佢目標唔係回應, 佢會真係做野咩?
佢只係想鏡頭前扮俾人當面屌吓咋

其實樓主唔係傻 佢的確係講中左個重點
個平台愈多黃絲上去 林鄭就可以話比外界知佢係「落區」 有「認真」去聽「社會上唔同既聲音」而且「不分政見」
連登呢到唔buy 但好多中/老人都會buy佢呢套

有幾高呀 冇高度自冶喎

Sor9ly喎，無影響我十一出嚟嘅決定喎

雞同鴨講，各自表述

對話會有冇爭取過啲咩返嚟?

10月1號 光復香港 時代革命!

【林鄭快啲吞精自殺】唔想被對話大會瓦解，就要先瓦解對話大會，而且要有理我方咁破壞

個人推方法三

十月一號見!
不撤不散!

市民出左聲好耐LA, 612 到而家, 200 百人都唔聽, 果 150 人會聽咩?? 所有佢覺得深入野都要閉門先可以傾, 咁唔撚透明GA 政府傾條毛咩....

尼次150 人, 分明係 PR SHOW 來的, 不過, 個SHOW 都好野GA LA, 又係錄音機, 答GA 野同之前有分別咩?? 同埋差唔多封左果一區比佢「和理傾」.... 係想傾GA, 就唔好用保標, 拎住一張紙, 一支筆走落區, 去轉太子又好, 元朗又好, 沙田又好, 荃灣又好, 黃大仙都好, 行一轉, 你就知道咩叫民意LA...

不過, 佢講得最貼題GA 係佢好「離地」, 係咁多...

929 101 見

其實有冇人有諗過
吳璟儁話不如抽多一輪
可能就係編好咗，如果太多黃講嘢，抽多一輪俾藍講嘢
但結果冇

(如果你有睇live，坐喺度其實都有好多藍絲阿叔阿嬸)

但係十一前俾多D藍屍上鏡其實對佢係無好處

林鄭不嬲係公開就用女人身份扮弱者

私下就話要write off反政府後生仔, 問下你信的飯民議員, 絕大部分人知林鄭講過呢類野

和理閪：有得比我地對話 收貨了
真•和理非：繼續window shopping繼續抵制繼續上街

俾藍絲上鏡都唔會影響到幾多人肯定會上街嘅事實

最擔心係, 連登以外既人已經同連登既諗法有唔同

萬一個班人真係下左啖氣咁點算?

如果講完就會消氣唔上街
場運動一撚早完左啦
政府咁樣諗唔出奇既,不過如果真係咁諗
咪證明左點解政府呢3個月做咩都救唔到火,仲大火左囉

我睇完仲火滾

諗得太多啦
根本個班PR太廢
無諗過抽籤會咁一面倒

事實係好多傻 咁多人讚講得好就知

光復香港 時代革命

Push

邊撚度消氣
仲係錄音機wor
琴晚十點又多左人嗌口號

唔覺Pr勁喎

無自治

八成黃絲問左一大輪佢都無回應, 點會下火啊
不過想營造"有對話有諗解決方法有諗下次對話"既局面, 呢樣真係要小心, 訴求咁清晰無需要不停咁等佢黎對話

講真我都覺 大把傻西

最怕淺黃收貨

就咁見到佢個樣都扯火
所以作用不大

10.1見

多藍絲又話做媒
多黃絲又話高章
其實有無諗過多黃絲係十分正常
抽籤講人多，咁邊一邊多你自己講我喇

推

條光頭做緊政治助理等上位

對家人黎

認清敵人手足

唔係死左都唔知咩事

佢唔需要你點評佢嘅表現.
佢只需要你睇到同路人屌柒佢等你消左啖氣

唔好睬林奠
行動喇兄弟

一個612基金就成功令到冇人推行動po

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

淺黃有啲會係咁 不過好少數

藍多又高章，民意又轉
黃多又高章，出完氣
照咁睇林鄭真係高章

929都要啊

咁都上熱門

係呀好撚陰毒真係

有抽中嘅都講到好白喇,
網上報名, 己經篩左好多廢老.
成份己經有影響

唔覺消氣
愈睇愈食唔落飯

咩時代 身邊啲中老年人係講緊 聽都聽咗幾個月 依家係要佢做野 一係跪 一係打 唔好成日兩頭唔到岸

冇實質行動回應，我都係照出
五大訴求，缺一不可

屋企黃中年人： 要講既講完，都係無做野咁唔洗傾啦

Halifax Dalhousie Student Union Facebook幫香港人宣傳9.28活動被大陸學生攻擊

全部人同我去多謝人同埋反擊大陸仔

五大訴求 缺一不可
唔係講完就算架

點解？

因為從少到大我地都比人灌輸威權主義

即係小農基因 好多人都會有 反而00後冇 我唔知點解

好多人聽到狗官講幾句中立冇內容嘅人話就信服 即係做狗千日 從良一日就係浪子回歸 信番政府

我話 狗官 狗察嘅野一句都唔撚可信

佢612 第一日已經槍槍打頭 佢最想你地一個二個比人打死

只係令我成家深黃再嬲啲
成晚咒罵聲無停過

我個人覺得琴晚重點有兩個：

1. 一國兩制，唔係自治，即係中共呃鳩香港人，一國兩制失敗！

2. 今晚聽左好多主流意見(黃多)，即係承認黃絲係主流意見，但佢唔聽！

昨晚一場夠了 完。無謂比野條林莫拿着數

琴晚其實係想你地搞尻會場
唔係對話
咁樣就可以話班後生唔對話 又出手

睇完10.1更加想出喎

咁都覺得高章

有幾撚高呀 廢up２句扮曬笑口 『聽』民意？

杯葛呢類垃圾論壇就啱

根本就係咁

香港人唔會咁愚蠢

就算唔係網上報名
藍絲都唔會咁多抽中
因為班友根本就得把口
你叫佢做根本就唔會做

有幾高章
高既話就唔會三個月先搞啦
仲有撒回果陣 呢度大把人話場運動收左一半皮
宜家點呀
次次都讚對家黎打擊士氣

之前劉業成重新上場又係咁 捧到佢上天花板
消防署長又造神
又話班藍絲狗有系統好團結
好心你地啦

啖氣無消喎，我相信大部分黃都無消，反而尋晚我嗰度10點鳩叫係咁耐以嚟最大聲同最持久

英雄所見略同，今日盡力打文宣戰

利申：澳門巴，但對澳門已死心，已攞香港證

藍絲唔係有錢收連遊行都懶得出
你覺得佢地會好落力咁抽 呢個會？

黃絲唔係傻，係易滿足同易呃

睇香港民主廿年都無寸進就知啦

十一見！

因為根本大部份人都支持抗爭，淨返嗰啲都係廢中同支那邊敢出黎

同意！！

勁多人想平息，但係礙於道理上要支持抗爭而支持。

林鄭就係想呢班好攰既人覺得要放低啦，然後義士變condom，被拉被虐坐成世監。

唔傻？人類都係傻架。包括我自己呀！

up

個對話會我愈睇愈火滾喎

有和理非消到氣咩?

我睇完，但唔係對藍屍扯火，而係對林病講完2個幾鍾，句句我都已經聽左成3個月，燒費左我人生2個鍾，十分後悔!

睇完仲火滾

真心，求大家杯葛

拉

講中文就扮弱者
講英文就會將真性情顯露出來

屌佢唔係話冇香港自治咩 咁嘅野都講得出就知中央真係視中英聯合聲明為無物 推到英國回應

呢幾日要連續出街

其實佢唔洗特別處理抽D黃絲出黎, 因為事實就係反送中先係主流

林鄭係想班和理非覺得有返渠道同政府溝通,令和理非有錯覺以為唔駛上街打都可以改變政策.令到D和理非黃絲開始提出返個D乜野勇武退場和平先係最大嘅武器呢D自我感覺良好嘅論調,引和班非割蓆,想從而分化抗爭力量.

101

十一賀佢老母

共產黨都信 ON99?

on9

我講完完全冇消過氣
聽完林鄭回應更加覺得要堅持落去

抽得多黃絲都係中計 陰謀

玩完未呀中計撚

未開show已經搞到灣仔戒嚴咁，你夠膽講PR高章？

嬲就28 29 1號見啦

明知佢講廢話 費事睇佢個show

我都係咁諗
大家可摸以唔好咁容易放低我哋嘅傷痛

同意個對話會只係想做到人少左出黎

我明 當然有好多中老年人係知道林鄭呢個玩法啦
但心水清既人唔係咁多架炸巴打 真係有好多淺黃會gurgur地架

樓主係咪剩係睇左個8:2表？

唔覺有咩咁高章

928見
十一見

香港人 堅定啲
五大訴求 決一不可
佢做乜PR都冇用
不過我唔知有幾多人明

我覺得藍絲睇完會思考人生 琴日班手足講得幾好

睇完成個LIVE 仲火滾
完全廢UP
一味講暴力暴力 同三個月前講既有咩分別

公關騷從來都係有planA，B甚至C嘅，政府無需刻意去營造9黃1藍去達成陰謀論，佢係9黃1藍又得，5黃5藍又得，9藍1黃都得，甚至畀人大鬧場館腰斬都得，佢最緊要嘅，係後招，甚至後後招，而家睇到嘅係，伊館開騷係風險細嘅一步，所謂風險細係指唔會畀大家一步就將軍將死左，亦唔會大損政府元氣，只需要叫幾千隻狗OT，自己出席下，背下稿就得。但收益高唔高，係而家先真正開始，即係同我煲大佢啊

一國兩制不是香港自治

總之聽到佢講野就嬲到想上街

都覺奇怪

早多兩個月整場咁既show真係一堆遊離撚比佢拉走
依家就收皮啦

X2

聽佢左一句暴力, 右一句收手
好撚火囉

不推文回覆

無應承 黃絲 要求既獨立調查委員會
唔會停

喂成個格局就係
1. 大家覺得個對話係唔係好真呢? 唔係得藍絲架
2. 下一次 再下一次先慢慢溝淡個黃藍比例 顯示出對話有效
3. 即使有大量防暴同裝備 都唔對外面既示威者出招 係咪好大既誠意先?
4. 鬧林奠政府警犬個d mark哂名 遲d再清算

唔關PR事根本社會有共識 黃既比例真係大過藍好多

btw請都唔柒去 還我真普選

之後CCTVB只出藍/假中立

今日CCTVB新聞中的926對話會

黃只節錄「港毒只係假想敵，我支持一國兩制同香港自治」及林鄭回應中的「自治就唔係國兩制同」

3個月啦, 醒下啦

完全冇消過

五大訴求，缺一不可

呢個明明係火上加油對話會黎…

明顯現場冇人下到淡氣啦
林奠佢啲回應兜返去狗姦會係幾咁垃圾
連少少condom都唔願意掉

係呀 啲人一見到個似人樣啲既狗出黎講野就會讚 屌 訓醒未

尋日個對話係畀 TVB 剪畀唔睇直播嘅藍屍+老人家睇㗎

9.29 | 10.1 見

一條問題都無正面回答過（藍屍問題除外），應該仲火滾喎。唯一安慰既係困住佢地幾粒鐘無得走

話等於認同呢個政權嘅合法性。琴晚所有開場白係講「林太我想同你講...」嘅人都係等於表達出仲想靠現行制度解決問題

所以點解反恐第一原則係「我地唔會同恐怖份子談判」，因一為傾就即係代表你屈服

其實明明大家要實行真雙普選就係要政權更替、改變政治體制，咁邊有可能靠行權威統治嘅現政權幫你去實行

唔好沉迷同林奠對話啦，入黎傾下仲好啦

由戰爭論去睇點為止對準政權、同五大訢求嘅最終目標

可以去引佢講錯野

唔好再沉迷對話會

好快運動就拖散左

我直頭覺得打左強心針，中年人都想光復香港。

10月1號更加要出黎！！！

尋晚林鄭好成功表現出佢幾咁廢，根本改變唔到d咩。

所以大家一定要對準個共匪春袋

訴求從來無回應過

一日藍絲一世藍絲

對話後，拉鳩你
！！！！！！！！！！！！！！！！！！

其實如果佢PR真係高章既話 就唔會搞成依家咁
只有豬西先會再信佢同埋政府

10 1 見

我兩老係黃色和理非，一路聽一路屌林奠話只答廢話，無新意，多舊魚。

10 1 齊齊出黎啦

其實依家輸緊，
應該唔少人見到林奠 被人鬧，下左半啖火，無咁嬲嬲
咁會影響五大訴求 團結力。

最快最無成本方法係叫敵人豬隊友派嬲嬲

請民間記者會點名追擊兩大總統：
1 散仔會林大總統，佢違反街坊福利會不涉政治既會章，應當解除其主席職務
2 元朗 何妖大總統， 同白衣人握手上晒鏡，黑警應當 拉佢問話
另外 要提下 721 元朗幾位放犯既黑警指揮官

諗太多
純粹社會9成黃 點抽 點揀都係黃

只係黃嘅程度唔同

有poin

唔可以鬆懈
依家要著重返行動同文宣

寧願坐個鐘都唔放煙, 你話呢?

no high degree of autonomy under one country two system

721 831 新屋嶺

【轉自品蒽】一个大陆冷气军师致连登仔们的建议信：你们愿意接受真正的时代革命吗？

幫推
運動未來方向
捉住中共要害黎打

929 101

pish

其實都好呀,俾藍絲感受下佢地擁護既人係物料,屌緊佢地既人又係物料囉
希望果啲所謂中立,藍絲會明白,三個月啦,佢搞唔掂,俾多三個月佢都係搞唔掂呢個事實啦.因為佢既回應就係唔回應,等啲中立藍絲感受下佢唔回應既處理做風係有幾打得

大家會嬲嘅重點唔係同自己意見有幾多人出到聲
而係聽嗰個人聽到幾多 回應到幾多
所以都係街頭上再見啦

跟本就唔應該去 俾佢用嚟做show

本身打算晏就3點出門。琴晚睇完早上9點就想出去行街

我睇完見到咁多有良知嘅人
只係覺得就係因為咁之後都一定要出嚟

好忙927-10月1長駐港島 大家要休息夠
到時見

仲要揾個連登仔黎比大家出曬水，下吓火咁，而家諗清楚下次真係諗諗先

咁係因為我地極深黃而且知道五大訴求係一定要缺一不可，事實上林鄭打既係淺黃牌，有人會覺得五大訴求入面既釋放所有義士係唔可行，所以呢個係由根本上淺黃同深黃有個分歧，林鄭就係想用對話對軟化呢班淺黃既人，孤立深黃既派別，而香港人捱唔捱得過呢招呢？結果就要睇下究竟淺黃定深黃既係香港人大多數人啦

十一見!

實際上當搞多幾次呢啲對話抽多啲黃絲出黎問問題既時候，個對話會提升認受性，之後佢再慢慢變淨係搵藍絲發言去令淺黃既人認為民意開始轉，令到佢地自己都動搖，慢慢就可以令到愈黎愈少人抗爭，但當然深黃既唔會收貨，咁政府再加大力度去拉哂所有人，咁個運動就會完結

不過佢而家仲未成功既，係睇下香港人點樣面對佢呢招啦

928, 929, 101 見

街頭見

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

睇完仲興
仲有佢都講明唔會實現
咁即係冇計傾 咁大家戰場上見

彩你都傻 十一照上街

929
101

你諗太多,
抽到黃未又係用返自己戈套說法
抽到藍, 好D, 佢都係用返自己戈套說法

所以我都無完全無減到十一既氣=-=

push

出黎講兩講就想香港人收貨?
港豬先會囉!

看完之後怒火急速上升
我會屌9哂班 比時唔肯出黎既終極和理非
參加連續5日既活動

睇完又提醒我929同101要出黎行街食飯

嘥氣啦
林奠做 show 耍「假民主」, 高官常用的手段
七婆根本就無誠意同香港大眾市民對話

777心諗, 比我做夠5年啦,屌

佢紅底架

我聽完仲嬲左
香港無治!!!!

根本吳璟俊抽到藍絲number（本身林鄭有個建制俾嘅藍絲list）都叫黃絲起身發問
係木明做場戲等大家唔好搞亂十一
但咁做係唔work
要上街嘅點都會上街
仲要搞到示威者嘅影響力大到蓋過中共70週年慶典！一定要喺全世界面前落中共面！

黃絲表示睇完仲火

仲有CCTVB不停助攻
狂loop閪面八婆藍屍

唔好比我見到佢
見一獲打兩獲

講完都無用
見佢唔聽人講野
更加嬲

岩
大家和理非唔好被昆
乜撚都achieve 唔到啊仲係

我哋唔係傻嘅
但係場Show係做畀中立到藍嘅睇
扮可憐博同情

而且重點係做畀外國睇，等外國話香港政府開始同市民對話
之前好多國家領袖包括Trump都有講話香港應該要用對話解決

而家777想做畀外國睇
「而家就做咗啦，示威者仲咁激烈就係示威者錯」

所以佢呢一招真心高明

929 十一見

多藍絲又俾你話做馬
多黃絲又俾你話佢玩pr
都幾攰下

結論：現屆政府已經無人信任，真普選換曬個政府先解決到個問題

唔駛如果, 諗吓多黃定多藍對佢有着數

真正有料的PR不會幫林奠
佢請到既都係藍絲之流

就係睇到啲人講咩都好，拒都係答返同一堆野，仲撚燥，咁叫PR 好？

不過拒唔係做比香港人睇架啦

true, 琴日係政府贏左
要提高警覺

五大訴求 缺一不可

本來唔想睇, 見谷友討論就睇下LIVE
睇到尾已經想拍爛個mon
好在現場手足高質, 條氣先順少少

唔等十月一日啦, 今晚就出黎
927 愛丁堡
928 添馬公園
929 SOGO
101 維園

吳璟儁抽完讀出number
佢有冇show返張紙比大家睇？

五大訴求 缺一不可
繼續出黎發聲

十一

係高章就唔會拖到點半先偷偷地走 好多淺黃fd笑尻佢做戲唔做全套 話咁嘅話101見黎對話

佢唔用行動證明自己
咁佢講咩都係廢話
依個係一個無信用既政府

已經消左少少氣
有啲原諒林鄭了

十 1

做樣比外國睇佢有做野咋,
你估佢真係想聽意見咩

勿忘五大訴求 缺一不可

推牙!!!

尋晚個局佢地焦點唔係柒婆.
録音機又好, 馬尿又好, 佢做乜都無乜IMPACT.
佢地焦點係班黃絲, 等和理非覺得出咗氣

我覺得反而振奮左手足軍心

你又要諗, 佢寧願等4個鐘都唔放煙, 摶乜?

其實大家好多都講左要獨立調查
雖然唔係最後目的
但林奠都係講監警會
大家就知咩事
跟本就係記招咁，不過多左人only
無可對話而言

9.27今晚見
9.28聽晚見
9.29街上見
10.1各區見

我屌你啦
死左咁多手足你同我消氣？
消左少少都唔得啊

雙真普選

文宣新方向：林鄭包庇 成立獨立調查委員會冇用

上星期六行出馬路已經推防暴
尋晚俾你揼咁耐磚

佢無答過野，我仲扯緊火

小心林鄭
佢一定好撚驚 香港人權民主法案通過
佢依家不斷搞小動作

同每日四點一樣
香港人不是傻的
有無心對話回應仲會識分析
28/9 29/9
1/10賀佢老母

吳璟儁（英語：Kenneth Ng King-tsun，1984年5月22日－），現任政制及內地事務局政治助理

佢係袁花之流

林鄭:

講完未? 人黎同我殺左佢

咁樣講兩野就收貨既話，係佢講動議撤回個陣就收左啦

我好想知
係咪開親呢類po嘅人

都係唯恐天下不亂又要過度製造不安？

愈睇愈滾我啲淺黃frd都係到屌

929，101 見

下次再有對話會 不如嗌三分鐘 五大訴求 缺一不可
講多次五大訴求係咩就算

其實 搞對話會
簡直對林奠公關百利而無一害
多黃絲就話自己有聽多元化意見 仲代表埋班香港人仲認同呢個港共政權

但多藍絲就話嗱呢啲咪主流意見囉

老實講我尋晚睇住我覺得好撚多扮黃扮中立喎
d用詞概念一聽就知道佢係到扮野
講多兩句露哂底
唔係話冇黃嘅係入面
但我覺得係扮黃多過真黃

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

唔會 完全講黎講去又係果d
照出

黃絲問完到位問題只會提醒番由六月九到721 831
發生太多嘅暴行

加上錄音機只會集氣
消乜？

Exact7ly,由個幾兩個月前佢已經不斷想搵人對話
咁耐以來無大台無人show佢先令佢冇哂符
依家俾佢引到班中立/偽黃/淺黃去其實已經成功
全世界都知對話目的就係對話本身
一來俾反對聲音出聲扮聽民意
二來令黃嘅市民被代表
三等大家盡情洩憤下咗啖氣
傻嘅都知佢冇心解決問題淨係想解決我地
唔好再犯五年前嘅錯好冇?

呢個似佢想做到既野
我琴日聽到佢係突登傾向黃呢邊黎講
明明個差婆話沉默既大多數
柒婆就轉話沉默既人士
好明顯就係想我地落左氣去

佢唔係要你聽佢講乜, 睇佢做乜.
佢係要你覺得有人幫你摑左佢兩巴.
佢係要你覺得唔駛上街都可以兜巴星佢.

929 101 見

不推

依家愈多黃絲上鏡, 等班和理非覺得己經出左聲
應該唔會啦，多數都覺得柒婆做show
當然要出黎嘅都會繼續出

都有POINT

十一. 賀佢老母

所我話上去要極深藍
取消關係法， 脫美金勾，廢咗基本法， etc

條氣唔順唔係因為無得發聲
係因為政府無回應

係收貨嗌動議撤回果下就收咗啦，香港人回不去了
927 928 929 101 街上見

3個月前要做嘅野唔撚做，到民主人權法殺埋黎先至出聲，林鄭你飽啦你。

香港人！唔好比佢停
9.29Anti-Chinazi
10.1一齊賀佢老母臭西

冇睇, 同身邊既人講,

呢場運動係唔會因為係呢八婆出黎講幾句出口術做騷就停到

唔係佢講乜, 佢只係要你以為有人幫你屌左佢.

我睇曬成個live ，無消過氣，反而更堅定，證明所謂既沉默大多數就係黃，之前二百萬人上街，實際上睇番琴日個比例有5百萬人都黃，只係有各種原因出唔到黎啫！依場仗要繼續打落去！
光復香港 時代革命

邊撚度贏左呀，又長他人志氣

咁撚天真,

屌左就算,

呢種人...

咁我6月9 幫你出黎行左,
宜家又撤回左,
佢地其實一早安枕無憂啦

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

啱，佢要傾就自己同藍絲圍爐打飛機
同佢冇嘢好傾

林彥邦 ： 政府在對話後成功了第一步 不要陪她玩遊戲好嗎！

我地咁諗就係自我感覺良好 原先中立或淺藍會動搖

越睇越火就真

真係高章, 就唔會咁答題. 會扮下成立獨立調查委員會之類,
10.1之前應承一堆虛無野, 話會研究下呢樣個樣可行性, 俾你地幻想一下, 過左10.1先等你地幻想破滅(研究結果係否決所有野) 狂拉人。

各位收集一下林鄭的謊言

做show仲高章

呢個又唔係錯，不過其實淺黃都有睇連登，我就係淺黃，曾經都覺得釋放義士呢個有損法治，但後來諗起白衣人同警察，我就覺得政府扭曲左法治既意思。法治既前題係平等，每個人違法，就要受到應有既懲罰，但警方選擇性執法得咁明顯，政府重拎住法治黎當自己光環，就同獨裁政府話自己民主一樣，好L嘔心。如果你真係咁嚴格，咁就捉曬所有白衣人，違反警察守則，唔出示委任證既都要處分，唔好同我一邊講警方做法可接受，不完美，要改善，一邊強烈讉責示威者。有幾多人，係因為警方唔執法，政府唔改善，而被迫走出黎，冒住違法既風險去抗爭？

如果政府拎法治光環影響淺黃，咁我地可以做既，就係辯解，真相係應該越辯越明，佢做錯咁多野，唔可以一句法治就合理化所有野。

101 see you

善用不推文
而家都覺得民意或者民氣會可以用個垃圾show黎宣洩到?

其實法治係有一個比較客觀既定義，而家中學通識都有教，大概就講緊法治有四個層次，政府一路講既就表面啲既頭兩層法治，但其實以法達義呢層可能先係最緊要，每層既意思係點樣就唔係到講啦，不過政府係擺到明偷換概念架啦，達成到頭兩層但破壞左後兩層既法治仲點會叫法治呢

唔同在唔係佢SHOW俾你睇,
係擺個台俾黃絲自己睇, 等人唔上街, 然後嘢就照唔做

真係一個show就令D人唔再上街? 唔好咁睇少香港人啦

所以點解要廢通識科就係咁解

咁就冷處理

呢四個再加林奠 我都已經扯火

SORRY啖氣無消過
10.1賀佢老母

係架 但其實通識科係政治啟蒙科

係.我都睇得出 扮認低威想降溫.唔想10.1難睇.

過左10.1 呢個八婆就會故態復萌.

咪撚7信佢..仲有4大訴求未回應..10.1一定要賀佢老母

推
10.1見

有幾高章呀，7婆對答反而辣興我地更多人出街

十一見吖

咁就高章條八婆一答就扯番高晒啲仇恨值啦咪亂咁讚敵人啦大佬

放心， 十一點都出

啲市民都係太斯文 希望潑辣啲 鬧到佢發脾氣先得

所有林鄭搞出黎既對話平台都係死路一條

冇撚有錯

聽到佢遊花園，點會消氣

只要共產黨未推翻
都未贏

我有同感
尋晚有睇既, 會發現幾點

在場藍絲好撚多 (睇D人拍手掌就知)
但係抽10個只中一兩個藍
而個兩個藍, 又咁岩咁容易比人起到底

成件事我覺得太多巧合

如果我地可以做一次真真正正既大辯論咁就好啦，有啲野係連登講未必好多人可以聽到。

其實係以温水煮蛙嘅方式將淺黃同班中產變親政府，再孤立深黃

杯佢老母啦，仲去同佢癲

佢尋晚講嘅嘢應該得兩個實質重點
一個係停新屋嶺，一個係話香港冇自治
後者其實好大鑊，完全係講錯嘢(唔知佢係專登定點)
因為基本法就係講到明「港人治港，高度自治」，其實就即係自治，你按字面解仲要係指緊好撚勁嘅自治

香港唔比自治都叫高pr

same 條八婆答非所問

推 我地十一要開佢波

929

我諗大家都知場大龍鳳目係咩
其實明眼人睇得出佢所謂「對話」只係背稿
佢地招數高
一次過幾個人問 又冇得追問
基本上已經有team人諗好晒啲問題同對答
佢地只要聽到啲key words
就會自動稿link埋啲稿
所以你會發覺佢地基本上冇正面答過問題
所有野都係避重就輕 似是疑非
官腔都不得了

淋病把口好少少
個濕鳩聶德權 一聽到一國兩制同大灣區
即刻搶住答
笑撚死

on9 ,.你智障架？

邊個黃陣既人會睇完對話會會消左啖氣？

咪撚9up啦， 智障post都咁多人推。

琴晚成班中年人黃陣 依粒核彈又唔好好利用， 9up埋啲on9 分析

有冇偽藍屍出嚟講啲cls嘅嘢比人睇

推多幾下先啦

岩! 所以大家要出黎

愈睇愈火喎9唔搭8嘅

推1

分分鍾果20個無黎上係藍絲
佢話得130人黎

同埋啦
藍絲有好多都好撚憎柒婆
佢地只係撐警同撐中國
佢地都話柒婆搞到佢地搵唔到食

928 929 101 見

五大訴求，缺一不可

其實佢好撚屈 多藍絲又可以話社會主流聲音係啲藍絲

林鄭根本乜都冇應承過
仲企硬緊姦警會
其他訴求都分明唔會理
咁都收貨消氣既都on9啦

佢選擇十一前對話一定有原因，無理由想再挑起火頭，相信佢都知是一場賭博，如果對十一遊行來說，佢算是成功

佢一講自治係底線
查警察打擊士氣
已經上哂火
屌！

我覺得再出席既話
唔係用黎提問 而係一一指出佢講緊既大話
有埋數據就更好 更有說服力

我地係要利用佢去增加我地既曝光率 突顯佢既不公義 增加我地既同路人 為同路人打氣
而唔係配合佢 去演一場假和諧既政治show

大家都唔洗出席
由班狗官自己9 坐

10月1

咪係 不停loop監警會功能
人哋擺明唔收貨仲繼續

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

PUSH 1／10 SEE YOU ON STREET

聽完佢回應，點可能自我感覺良好？？

但班PR冇計到林鄭會話一國兩制高度自治

如果有咁嘅和理非覺得抽中好多黃絲，就叫有做咗嘢有發表過意見，甚至咁叫贏咗嘅話
黃極有限
條7婆成晚帶你地班人遊花園炸

唔高吖，淨覆易處理個啲

高你老母咩，咁都覺得佢答得好嘅，
只智障，佢連藍絲嘅要求都冇答

，

第三part 完全無答過任可問題

又錄音機

林鄭既嘴臉

知

五大訴求未完都會出黎
理撚你林鄭傾乜尻

佢唔係要你睇佢答乜, 佢係俾你睇佢俾人屌佢

你上街出聲佢控制唔到, 150人屌極都係控制範圍內

[總結] 對話完，我發覺呢場運動總未玩!!

抽籤都可以分到黃藍咁把炮有冇唸過係成班扮藍呃鳩政府

唔再理條柒婆就最好！
十一見啦各位！

佢對香港人簡單直接嘅五大訴求依然借咗聾耳陳隻耳更加證明佢腦殘白痴，零分析能力，唔死冇用。

我阿媽係藍絲都屌林鄭冇答問題

越睇越嬲 班狗官全程講廢話

抗爭唔好停，因我終於可以去尖沙咀而唔洗忍受被喼蹗腳

10 1

咁樣係唔會令我落左啖氣，唔好ON9啦！
十一見！

target唔係我地 係中年淺黃

唔係咁就收貨掛！雙普選呢？
（和理非）

你會唔會過份高估左佢班PR?

101見

sorry係唔係十一都上街，推!!!!

612 721 811 831 新屋嶺

岩岩聽到公司個藍話 覺得林鄭好可憐 但好彩有咁多黃 如果唔係又俾人話做show 成日覺得班黃既係因為窮又好食懶飛所以搞搞震

她根本完全沒有回應問題，仍自說自話，何來高章？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

同意，出黎博同情

十月一，不見不散

有睇live和理非反而好鼓舞覺得要再出返嚟

林鄭攪場大龍鳳，目的是何？！看看CCTVB怎樣表達出來便知。

左cut 右cut，出少許黃絲的發言，再放大藍絲的point,。對於不看直播的人，只看CCTVB的長輩，大陸人，便可將個問題焦點由暴政，暴警，轉移到房屋，地產，教育，發展經濟等問題。黄絲的回復便hea 答，反正cut 走啦，各大傳媒配合，避重就輕便可。

結果，對於示威者的＂暴力＂與房屋教育發展經濟的對比，造成示威者的不合理，過份。
這個畫面便是林鄭要製造的＂民意＂！

林奠講乜都係廢up

101 101 101 101

「等你落咗啖氣」？睇咗我仲谷氣喎。

現在「擺虚心温和姿態」但答案照舊，唔再愚弄到香港人。沉晚被大多數黃絲問到警監會已見到。提議「深度對話」果位女士小心，絕不能off camera 「深度對話」& 不可代表「任何人」除咗自己！

我公司啲藍唔敢大聲講

咁得意唔係唔睇同share?

929 101見

200萬人行到身水身汗
而家坐係屋企涼住冷氣睇大辯論就消到氣

琴日睇都冇睇
唔會對哩個港共傀儡政權有任何幻想
只有脫離共黨 先有自由

如果尋晚有人主動Set Dead 喺今晚12點既話........

琴晚睇立場等左佢成粒鐘都唔見人出黎......

後尾點?? 林鄭係咪一早由秘道走左..?

一直都好期待十一

推有用post

1/10

remember remember

唔好意思 有唔少人發言係講到有「獨立調查委員會」就得
咁就真係仆街啦

10.1 麻煩各位師兄弟歸位!

我唔會諗得佢哋咁L叻. 係就唔會攪成而家咁.
抽得多黃絲只係算係反映咗個真population 出嚟, 呢層係做俾外國媒體睇既. 只不過呢, 啲藍絲"媒"呢, 就真係太唔專業囉. 扮巿民都唔該換過副眼鏡吖.

睇左10分鐘熄鳩左電視
完全冇撚用 理得佢咩關公

有道理，推

一場對話又點 做到實際野先算
9.29 10.1見

10.1

就係驚佢嘢又唔做, 呢邊又收左火.

十月一號見

高

幾多黃絲出嚟同佢對話都係唔收貨
五大訴求 缺一不可

可能我天生比較樂觀
對話後反而令我覺得條八婆騎虎難下

明明一開始冇人去對話，都堅持不對話，都唔明點解而家一堆人走去對話...比人抽中會覺得開心d所以會想去對話多d？

用藍扮黃去轉移焦點

sorry~ 尋日嘅對話絕對冇令我覺得佢地有誠意!!
一句到尾..
五大訴求, 缺一不可!!

只要條柒婆未再有突破性嘅表態，民意都唔轉，你睇月頭話撤回，都唔會令到啲人態度軟化，因為呢場運動只係得一個宗旨

五大訴求，缺一不可

推 10月1係一定要出 上去最多只係屌柒佢 但絕對唔可以原諒佢
五大訴求 決一不可佢都ban到仆哂街 仲以為佢真係想與民對話?

屌完仲火喎 有西用

五大訴求 缺一不可」
做就一個字, 唔做兩個字
各界俾撚左咁多方案, 唔做就唔做
唔洗講咩俾啲時間等6個月黎耍鳩香港人
你要人收皮唔係叫人等6個月睇下份報告有無用
之後再查你三五七年先拉人封艇
唔洗問呀貴, 6個月後個監警會只會得一個model answer
就係:「Sorry連我都無number, 無得查。」

要人立即收皮就係要成立左個獨立調查塞住你把口
6個月之後無成效先再出黎嘈丫嘛

林鄭會場對住和理非/任何集會都無參與過既呼籲停止暴力
屌你講經咩

越聽越嬲就會

721 811 831 新屋嶺

我覺得係香港8成黃

唔覺有咩出到啖氣 有幾個講者都話 明知成晚既對話會係冇用 純粹係出黎keep住鬧柒婆
根本係人都知再傾都冇意思 難道佢未聽夠咩 佢係死唔肯認錯同補救咋麻

政治show

岩岩仲話 啲警察好好 提佢黎緊呢幾日有集會要小心喎 不過全公司完全冇人應佢講野

我公司深藍

呢個要推畀多D人知

佢都只係聽完就算

1

P

十一起義

好老實講，唔好搞獨立調查仲好，好明顯都係做唔到嘢，但就會導致好多港豬收貨
因為重點都係幪頭冇no.，查碌鳩咩
亦唔見得以往嘅獨立調查委員會有幾有用，好多都係行姿態性質

去到呢一刻其實重點真係個制度根源問題，其他嘢都要改咗制度後先有得整頓返

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

影住佢出嚟，但現場已經冇乜人，都係叫下口號咁